肩係膊頭 馬丁係碌鳩

望遠係鏡 老衲係狗

樓主係豬

唔啱

你係689？

習近平

咁應該係咩